「集思廣益」如何克制/限制催淚彈

前提最好係佢爆開前/令使用催淚彈時會受傷/不需要犧牲勇士？

球拍